Ik was net op tijd om haar op te vangen als viel ze in een flauw.
Hoofdstuk XXIV DR. SEWARD'S FONOGRAAF DAGBOEK, gesproken door Van Helsing Dit Jonathan Harker.
U verblijft met uw geachte mevrouw Mina.
We maken onze zoeken - als ik het zo kan noemen, want het is niet zoeken maar wetende, en we proberen alleen te handelen.
Maar weet u verblijf en zorg te dragen voor haar dagelijkse.
Dit is je beste en meest heiligste office.
Deze dag niets kan hem vinden hier.
Laat me je vertellen dat zodat je weet wat we vier inmiddels weet, want ik heb hen vertellen.
Hij, onze vijand, zijn vertrokken; hij zijn teruggegaan naar zijn kasteel in Transsylvanië.
Ik weet het zo goed als een geweldige hand van brand geschreven op de muur.
